píšu tebe, protože nemůžu s tebou sejít se. ve středu. v 12:00 hodin, mám vyučování. Myslím že, mám volný čas ve čtvrtek od 14:00 do 16:30, v pátek od 19:00 do 23:00, v sobotu dopoledne a taký v neděle. Chci se sejít s tebou v neděle dopoledne, protože prý že bude pěkné počasí! Můžeme jít na. procházku a pak. obědvat v nějakou restauraci. Těším se na tvůj e-mail! Čao!
